好撚悶

有冇ching傾下計

啲廢青未起身？